深水埗16歲仔留書墮樓 頭部重創送院搶救

一名16歲少年昨晚9時許由深水埗元州街1號高處墮下，重傷倒卧路邊。他事後由救護車送院搶救。

警方昨晚9時12分接獲男途人報案，指聽到一聲巨響，發現少年倒卧上址，懷疑從高處墮下。

警員接報到場，少年頭部重創，昏迷送瑪嘉烈醫院治理。警方於現場發現遺書，初步調查相信從上址一單位墮下，事件沒有可疑。少年搶救期間，一名女親友趕抵醫院等候消息。

死唔去手尾長，搵高啲先跳啦

深水埗

咪就係

想死一定有一個佢覺得好慘好絕望既原因
而家死唔去
一定仲慘過未跳個時

唉 問題又解決唔到，依家想跳多次都未必有能力

人命唔值錢亞洲

慘 希望快啲死

死唔去變植物人仲慘過死

屋企唐樓係得咁高

棟樓啲雞唔做小朋友生意

仆街